巴膠會屌死氣喉，咁鐵膠會做咩示愛？

屌入閘機

奶路軌 屌車轆

直接屌車長

屌港鐵老母

屌黃衫狗

屌蒸氣火車既煙通

係車廂做愛

跳軌
特別愛東鐵

幕門果條gap